世上最反智既一定係「AV打格仔」

呢幾年D格仲愈黎愈厚 無碼片比日本政府瘋狂追擊

白撚痴 日本政府 屎眼乳頭都睇埋啦 仲有咩所謂姐
打格個意義一早已經冇哂

呢D垃圾法例 應該係世上第一樣要搞革命去除

低尻能 依家含撚果D 個格子厚到姐住成個樣 睇撚咩

係
樓主星期日召集去日本領事館請願OK?

去書要求美國白宮介入 嚴正交涉日本政府無理打壓

連登版明仔?

人類 三大慾望 食 性 求知

打格=打壓人權

世界人權宣言 應該馬上加入無碼片為最大原則！！！